各位仲自以為是覺得唔畀旅客登機係冇問題嘅 請即聽881晴朗

我們不是冇獨立思考
冇明辨是非能力
冇同理心
唔肯自省嘅紅衛兵！

你地冇做錯到。

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

示威者有審批旅客入境權？

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

成班仲起度慢慢圍爐取暖啦,
成日講自己無錯-.-
班前線勇武係未傻架
請反省下唔好再ON9
唔好騎劫人地思想
818仲要多人出黎架屌

間唔中阻人地先會理解你

停止互屌
勿再分化

這是檢討
勿以分化為由拒絕自省

同理可引申塞路塞鐵
認真唸左先講野